重睇左run please 800-900話

其實成日俾人話拖
重睇一次又唔覺
係劇情鋪排真係做得差
跳黎跳去 太多野想講 太多支線
好似邊諗邊畫

打明哥續集追就知有幾拖

主要係尾田就丁，週刊變半月刊者，另外速食文化都有影響，我個人黎講唔覺得好拖，反而想尾田慢慢交代曬啲細微位